## Предполагаемый функционал

- [ ] Приложение должно искать все вакансии по заданным ключевым словам (нужен ли вообще поиск?)
- [x] Получать из каждой вакансии название и текст описания вакансии
- [x] Возможность парсинга текста из выбранной самостоятельно вакансии 
- [x] Сохранение всех спарсенных вакансий в бд
- [x] Для более полного контекста нужна информация о работодателе 
- [ ] Возможность отправлять ссылку на свое резюме и парсить его, чтобы добавлять информацию из него при составлении письма
- [ ] Возможность анализировать каждую вакансию с помощью ChatGPT/иной сети на предмет соответствия требованиям указанным заранее
- [ ] Возможность написания для каждой вакансии сопроводительного письма по заданным характеристикам
- [ ] Графический интерфейс, веб-страница, на котрой можно загрузить ссылку на вакансию и получить текст письма, сгененерированное изображение


## Реализовано:
- Парсинг вакансии с адресной строки и сохранение вакансии в БД с полями id, name, description, idFromJson, urlToSource. 
Пример запроса `GET localhost:8080/api/fetch/link?link=https://hh.ru/vacancy/00000000` сделает GET запрос на `https://api.hh.ru/vacancy/00000000` и сохранит сущность в БД
с id = 0, name = "заголовок вакансии", description = "поле описания вакансии", idFromJson = 00000000, urlToSource = `https://hh.ru/vacancy/00000000`
работает с сайтами hh.ru и zarplata.ru (интересный факт - id вакансий и компаний с hh.ru одинаковы с теми же самыми вакансиями и компаниями на zarplata.ru,
если они есть и там, и там, но нельзя быть уверенным на 100%)
- Сохранение работодателя из вакансии в БД (id, name, description) ID используется такое же как в json, т.к. у сайтов одинаковые id. Если у вакансии не указан id то по умолчанию 
id работодателя = 0
- Можно получить список всех вакансий у одного работодателя
- api-links.properties - хранит ссылки на api разных сайтов



## Что еще нужно:
- Swagger
- Docker
- LLM chat api, stable diffusion api
- frontend view , bootstrap 
- тесты
- миграции (стартовые данные для бд)
- Jenkins
- redis для кеширования

## Существующие методы:

- GET `localhost:8080/api/employers/{id}` - получение объекта класса Employer, сохраненного в БД по его id
- POST `localhost:8080/api/employers/save/{id}` - сохранение объекта класса Employer по его id из api/с сайта HH
- POST `localhost:8080/api/vacancies/fetch/link?link=https://...` - парсинг вакансии по ссылке с hh.ru/zarplata.ru (создание id, сохранение имени, описания, id из вакансии и ссылка на вакансию)
- GET `localhost:8080/api/vacancies/{id}/description` - получение описания из объекта класса Vacancy в виде -> EMPLOYER DESCRIPTION: <description> VACANCY DESCRIPTION: <description>  по его id
- GET `localhost:8080/api/from/{id}` - получение списка всех сохраненных в БД вакансий конкретного работодателя

